你地班暴徒唔推69行動post咁搞笑嘅？

有幾多人知你地有今晚活動

#曲
#愛蝈愛黨
#切勿參與非法活動
#未經公安批准

推

都無人想出

冷氣軍師